有無人試過俾黨鐵告跳閘？

有無人試過俾黨鐵告跳閘？

即係點？

比五舊